Cette vido dmontre et met en vidence des ripostes possibles (Self dfense) sur plusieurs types de saisies et d'atemis diffrents.
Les saisies sont : arrire au corps, arrire au cou, cot gauche, cot gauche, avant cot gauche, tentative de saisie au cou, saisie-pousse  avant droite, tentative de saisie au cou, et saisie revers.
Les atemis sont : oi tsuki droit, gyaku tsuki gauche, oi tsuki droit, naname uchi, uchi oroshi, oi tsuki droit, oi tsuki droit, mawashi geri, yoko geri et mae geri.
Notre site http://www.judo-flavigny.fr/